Gmail今日一度喺日本澳洲失靈 attach唔到file

已經用唔到

唔好將所有蛋放晒落同一個籃

你住邊

我喺香港都用唔到

係咪某國攻擊

有冇人係香港用唔到？？？

見冇乜人回
香港應該冇乜事啩

幾個SERVICE都紅燈

Load得好慢

send 唔到 email

1點開始就用唔到

屌啊 我用唔到 Google cloud Google mail

我連Google cloud都收左皮

我用iphone email app有時會讀取error

收唔到新email
attach 到file 但send 唔出

完全用唔到

Android話 network問題 係咪玩鳩我

attac唔到

drive 都收皮，upload/create唔到file
淨係讀到

Google Cloud都用唔到啊

我都用唔到google drive

啱啊

GMAIL用唔到呀........
係咪呀爺又做呀野...............
好撚多野未做

唔怪得twitter 係咁講

好似都衰咗2小時

用緊公司 G Suite
可以 send 文字，但好慢
Attachment、圖片都加唔到落 email

啱啊 屌

用 tutanota

用唔撚到啊

唔怪得頭先send極都send唔到

Google股價今晚快啲大跌

我gmail 完全attach 不了任何file

屌撚死呀爺 市又唔托 做埋D無聊野！

可能佢唔識分係server定你網絡問題，應該全世界都有啲事

覆唔到email.. 澳洲

可以收工啦

仆街做唔到野

用唔到

共產黨殺到嚟

慢到HIHI

呀頂, 我就係唔想用寄存公司EMAIL, 又唔想自己防毒, 先用GMAIL做公司EMAIL, 而家幾十封MAIL覆唔到人, 停晒運作

可以停工了

我諗唔係一度咁簡單，1點開始已經用唔到

直接 whatsapp 覆客

google drive都有啲問題
copy唔到file

死左個幾鐘仲未搞掂

等客追9我先啦, d友仔好介意私人號碼收公司pdf

係咪收email 都有問題

收就一路都收到, 只係覆唔到

一有attachment就fail，想寄附件俾學生都唔得
Google classroom都死，落link attachment會load勁耐+彈error，但過一陣又見得到貼咗出嚟，玩鳩我

推呢到有條link，入咗去之後包你爽到-1000 - 分享自 LIHKG 討論區

一早填咗

覆嘅話要delete 返previous conversation 跟住再send 返就ok

屌 連google 都死得架咩
點樣做野

頂 仲以為自己gmail 比人block 左，send 整都send 唔出

Sorry , wrong press.

我send咗幾次都唔出
都驚驚地

Gmail收唔到file

除咗gmail 有咩email可以用?

見到張圖我以為地震

地震如果東京大阪同時發生
日本末日啦

attach唔到

用outlook啦，microsoft嘅電郵服務都好好

係唔知點解apple自己唔開email service？咁咪再多個選擇囉，gmail獨大就會成為單一攻擊目標

香港同新加坡都用唔到
啲同事屌晒鬼

搞左好耐都唔得

屌吖 同個客make緊offer先嚟死

想去console 幫公司upload bundle 失敗
菊花中

馬交好正常，Email同Drive都無問題，HQ IT打黎叫我幫手出封Email，通知全公司話用唔到

apple 咪有icloud

Apple 個雲端好似都係微軟（除左中國就貴州）

但係功能同Drive無得比呢

gg

番工巴絲今舖比 Google 玩殘

唔怪得

整返好未啊 屌

橙啫，未紅

仲未用到 屌

而家1點打後係望住d人狂send email入黎, 但覆唔到人, 我就已經寫好晒回覆, 但出唔到去, 一正常返我驚全部人一下子俾野我做, 下一日做唔切

試咗成個鐘終於成功send咗一個email
仲有幾個要send

無附件我都覆到, 但我唔可以無附件

我都有附件呀 每隔一陣㩒下就得咗 你試下
啱啱成功send咗第二封

成功 完成一次好難

唔怪得我用唔到gmail send 相俾自己

係咪某國又係度玩報服?

頭先唔得，岩岩得

睇到/download到 file; 但upload唔到file

可能Google有內鬼整停服務
正常咁大間企業呢啲服務停多過15分鐘都不能接受

冇事lu

程式失靈邊有咁大規模架，明顯人為破壞啦